投𠝹票撚既人都有責任

𠝹票撚自私仆街不在話下

但係四年一次選舉係咪都應該睇清楚要投邊個

沙田葵青就係因為咁冇左兩席

不完美 要改善呀

大白田西有民動logo 個位先係𠝹票撚

𠝹完票仲同對家握手

大白田西又係條臭雞呀！

推

即係邊個？
2號定3號

何卓威